俾個目的地我 依家即刻去

1. 香港境內，
2. 有車路可以到
3. 九龍

準備好出發！

西環泳棚

睇錯，原來要九龍

渡船角

珀麗灣

1同3

將軍澳華人永遠墳場

黃埔架船

旺角砵蘭街

觀音山村旱廁

飛鵝山

有無時間日期證明？
或者寫低ID

和合石

西九戲曲中心

獅子山道

灣呢

小瀝源恒大

去左又點

去晒九龍果幾間U打個卡先啦

獅子山

加士居道天橋

漆咸道北去觀塘

馬頭圍邨

海洋公園

坪石村

屌 睇錯野
自隊

腦場

龍翔道觀景台

郵輪碼頭

牛頭角下村

megabox

藍田嘅啟田商場

啟德郵輪碼頭

將軍澳海濱

去 觀塘康寧道球場 坐下！！
無嘢做或者心情差 我都會去嗰度睇波
而家呢個天氣去應該幾舒服

啟德

又一城
去到可唔可以寫我個名

土瓜灣馬頭角碼頭

沙頭角

啟德碼頭跑道公園

意念圖

簡單D啦
嘉頓山

屋企

南山村

九龍城 龍岡道

安達邨

九龍公眾殮房

抖抖先 一陣繼續

南山邨

五台山

科大

共黨軍營? BU附近果度

美孚九華徑呀唔該
張紙最好寫埋時間
想睇下你去要幾耐

科大地址話係九龍，但係郵局會將佢變做新界西貢區

土瓜灣海心公園

旺角新廟街 行人專用區

巴打南山村大排擋
以前中學成日去果到食
野又平又多
不過好耐冇去
可唔可以去影下比我睇

九龍殯儀館

油麻地眾坊街

岩岩先去完食麵

東龍島

鑽石山火葬場

佐敦寧波街，行入去影張全景街相

好似撚狗咁
你地有冇人性

Btw呈翔道天主教墳場

長沙灣屠場

昂船洲

流浮山

世界殯儀館

九龍公園游泳池

觀塘翠萍邨地藏王廟入面

荔枝角嗰個月亮

車路

將軍澳華人永遠墳場

大本型岀面

我屋企樓下接埋我ok?

越旺美食

樓主其實我係咪識你

九龍公園

黃金!

樓主應該係揸車？

夠癲 我欣賞

紅磡碼頭

長沙灣道

嶺南之風

九龍坑山

油錢要幾多

慈雲山可立小學

啱啱搭巴士經過 就見到呢個post

飛鵝山山頂

加士居道

樓主26?

金茂坪戲院

樓主揸咩車？

油麻地警署

星光大道嗰邊

紅荔道

冇左嘉頓山

Apm

鯉魚門

巴打諗住黎緊揸的士？

鯨大

經過唔記得影 頂住先

電單車？

半島

蝴蝶灣

慈雲山中心

荃灣海濱公園

出面風大雨大 下次繼續

黃大仙

巴打隻mark 1 係邊個牌子

Stark industry

天水圍天耀 車仔檔

文盲？

cls

嘉頓山

最重要先嚟走

On9仔一名

下次記住去反墳場

鎖左閘架，可以同個食蕉合照嘅

lm

LIHK?

機場隧道。

西隧收費亭
那，係九龍架

九龍灣megabox

屌，入左鏡

鯉魚門燈塔 屬觀塘架

香賓大廈叫雞果層

我樓下間M記
之後買外賣上我屋企thx

你喺對面海？

大帽山

樓主係咪揸kawa z250/300

Z250

鯉魚門觀音廟

順利邨

樓豬仲喺唔喺度

西九龍高鐵站

好大雨 太危險

魔鬼山

樓豬係咪揸電單車？

我母校恒大去左未

shitty

bu

鯨魚唔係魚呀？

返你老母個西到